警方正式起訴浸大編委記者阻差辦公及拒捕

加山傳播 DB Channel:

今年5月9號有網民號召在中環發起「和你Lunch」，其中浸大編委記者鄧澤旻被警員包圍後拘捕。案件擾攘多時，日前警方要求鄧今日再報到，並剛剛正式被律政司起訴他「妨礙公職人員執行職務」罪及拒捕罪。

鄧澤旻於5月9號採訪網民號召在中環發起的「和你Lunch」期間，被警方指他干犯公眾地方行為不檢及拒捕，之後更以暴力對待鄧並拉到暗處，及後押回中區警署。

案件事隔接近半年，鄧澤旻上月28號再到警署報到時，案件主管對鄧表示將原定今月5號再報到的時間提早至昨日，並表明為「最後一次」，即抑或撤案，或是正式落案起訴，但昨日臨到報到時間時，又再押後至今日。鄧進入警署時已表示自己很有可能被落案起訴，坦言對警方打壓傳媒行為不樂觀。

文/N

Dllm 亂黎 邊有拒捕 有晒片打唔打得入

push

等我重諗住去上莊...
咁搞法隨時上完莊就半個學期就報呢單嘢~

專登㨂美國大選時間先瘋狂出招

Push